係裡面既唔好再突圍

除非外面有好大缺口，否則暫時唔好再突圍，
相當危險下

明修棧道，暗渡陳倉。

嘩屌

追踪呢條撚樣知名五毛分化撚
一齊狙擊